一個人係台北窖父 有無人想傾下計？

和平東路 一段 280